買個Mon 打PS4 用 求指點

BenQ呢款玩到？
budget 同mon size 都係咁上下
只求玩落暢順

會用黎做dual mon 用

仲未有人入黎點我

輕輕一推

有hdmi就得架啦

之前benQ好似出過隻電競mon唔錯
唔知係唔係依隻
用緊打FIG幾快

尋日用hdmi 轉avg 都唔得

用緊w700c

Vga? 唔得 太古老 你無2個hdmi port出去買個1開2splitter好過

ps4同mon都用hdmi

仲有 買splitter時買要插usb電個隻 唔係唔夠電

巴打 咁我條link 個個ok ma?

留名